ive仔幫幫忙入嚟

想問下上緊online堂既大家
知唔知宜家點計attendance
個個呀sir啲講法都唔同
Ive有冇統一講過點計

我果個唔計
但有一個要show

開鏡頭 螢幕錄影 Send俾老師

唔計

上上下到一半睇在線人數
有時叫你開咪講自己名

要開埋cam

結果個個做法都唔同 亂撚到頭都痕埋

跪求各位巴絲幫手做份fyp問卷
對象係有用緊mobile payment嘅大專生